其實家居隔離檢驗流動真係好大（過來人）

三月初嘅時候我喺大陸返嚟 首先香港關口 排隊填寫一些資料 然後就見衛生署職員 講解一些要自我隔離14日嘅情況啦 然後就叫我拎我部iPhone電話出嚟叫我返到屋企分享實時位置喺衛生署WhatsApp 但係重點係我一部電話代表我一家四口......咁其實只要我放部電話係屋企咁我出去佢都唔知啦 佢話就話會打電話過嚟 但係真係幾日先打一次
然後第二點過關回家 我哋係直接坐巴士（個人認為應該有專車） 但係巴士入面係有唔同嘅人喺度萬一我真係唔好彩中咗呢？咁成個巴士嘅乘客咪賴嘢？
最後希望香港人自律啦💪🏾💪🏾💪🏾

靠自律死得啦